上深圳學打golf一問

細佬話想我陪佢打golf
但香港太貴 聽人講上深圳打會平好多
想問下有冇打開golf嘅知道上深圳學同打大概要用幾多時間同幾錢

咁你咪去支那狗個邊問囉
好人好姐點撚會去支那學野架

連登唔撚歡迎你呀

好既老師一堂個半鐘要大約1000人仔

唔係有錢佬吖嘛⋯⋯

你去邊個會？深圳打golf都好多個會。

咁好似同香港差唔多價？
大概學幾耐可以打到

唔熟呀就係
因為連學都未學
我google完但到眼花都搞唔透先上黎問

大陸本地老師會比較有heart教你
反而香港既比我感覺係麻麻
印象中如果話打到個波唔難 第一堂就打到
你話好流暢咁打一個basic swing預兩三個月
每星期都要自己去練 all about muscle memory

香港練習場主要有兩個 平的
屯門 馬鞍山

想問下大概幾錢？
最多可以一對幾？
thanks

假設只係想玩下
感受下咩係golf的話
一堂個半鐘係咪足以學哂基本野？（最起碼打得郁個波先）
如果係 咁係果到打每個鐘大概幾錢
有冇推介既球會
thanks

上堂主要學姿勢，一學錯好難返轉頭
要打得好9成靠練習
要玩下我建議你學10堂感受下
學一兩堂成效唔大。
你預十堂一萬蚊左右
大陸好多可以試下搵下
好多間都唔錯的